廿零歲 法國自己已經被磨折得好痛苦

中學畢業之後 就開始做埋d垃圾飲食工 勞動工
然後日校 夜校 考牌
基本上無停過返工
其實錢又唔係真係好缺 但唔敢停 一停就好似會跑輸咁
我真係好攰了作為一條女 返份工要返六日 一日做十幾個鐘開始老得好快
但始終都係揾得唔多我只係想證明到自己有用
點解咁難可能我資質差 唔配得到賞識

已經對所有野都失去左興趣 個人變到好麻木冷血
對人無哂感情 我屌
有人追都唔想拍拖 因為覺得佢地好廢

我就黎發癲 好撚寂莫啊
陪我傾下計好嗎

做it support啦
hea下又一日

係時候要休息
抖下
Bye bye

做人做到無夢想
不如包養更輕鬆

我真係好攰了作為一條女 返份工要返六日 一日做十幾個鐘開始老得好快
但始終都係揾得唔多我只係想證明到自己有用
點解咁難可能我資質差 唔配得到賞識

咁你有咩資格覺得人地廢？
因為人地無錢又追你？
自己係上等菜？

唉

做咩咁話人啫
人地又無話覺得佢無錢而廢/唔受

Btw樓主 見字都覺得辛苦
Slow down抖下喇

sorry我廢

工程？ 的確好辛苦
我放假瞓緊時見啲sub con仲出緊email比我

咁你咪撚追啦屌你老母

點解你要睇唔起人先？

說話唔係咁講
人人定義唔同
但我唔鐘意淨係識飲飲食食既人

呢到既廢係指游手好閒

其實我都有夢想但覺得無左份勇氣去追

搵個好朋友傾下

你需要既係支持

癲 生活都無哂

你自己折磨自己姐，想要其他人認同猶如將人生主導權俾咗人地
承認自己無用好難?冇人認同好正常姐

好想疊埋心水匿埋

你得中學畢業
個圈子都係比較低學歷
你嫌人廢 你只能提升自己
因為你自己都唔係咩勁人

充滿講大話同老人家

經常不同版本平面圖，但礙於合作關係你不能鬧對面個廢物

如果錢唔係好缺
又有目標既
不如直程停左工作佢正正經經讀番書追番d時間
你中學畢業然後讀夜校考牌，除非你讀緊part time degree,唔係既老實講讀埋d cert 可能都唔係好幫到d咩

女？
搵個男朋友一齊努力
有個人可以依賴
不論感情上家係生活上都幫到你
女人正職係嫁人 唔係工作

樓主你取暖想搵認同 去錯地方
只要你somehow認同呢度嘅價值觀
基於做唔到某專業 搵唔到幾多k
你承認廢 承認失敗 就係廢 無呢個學歴 呢世唔洗翻身咁
但其實世界上有一半以上嘅工都係你唔做就大把人做 你只係粒齒輪上嘅螺絲
如果無左你間公司就執粒咁間公司本來就廢
聽你份工亦唔係放棄左 好難搵返個種
當然坐office一定會好啲 但根本就無得比較 你入行個下已經揀左 想回頭只能從頭開始
問下自己個心想點
如果依家有得旅行 我會建議你去放鬆下身心 因為心靈都係一種健康
但依家無 不如你放個假 做啲自己鐘意做既事 唔好逼得咁緊
「呢個世界太多名利既追逐
但世人唔知道其實搵錢既意義」

跟我，即刻唔洗做

樓主做緊支那建築？

建議讀番書

考咩牌

咁似話緊我

咁我的確係
學英文懶
考cert懶
唔想讀degree

你想追咩夢？

得閑搵狗公約炮
就會爽到忘掉痛苦

tg me

可以嘗試先了解自己多啲
>> 愛自己
>> 開始覺得自己值得遇到更好
>> 慢慢儲起改變生活嘅動力
>> 付諸行動，由小小事開始
>> 更愛自己，。。。重複以上過程

希望你重新擁抱正能量☀️☀️☀️

利申：47廢老路過吹水👴🏻

你應該為將來打算 搵份5日既工
女仔番6日好快玩殘自己

你有冇諗過你嘅career path
定純粹搵份工做就算？
放一兩日假喇
等個人靜落黎
認真諗下未來條路點行

Sor 習慣星期五叫定sub con做嘢
星期一就有料攞去開會

建議你轉職成為一個專業保安師
追夢既野，唔洗返工追

如果佢係男人講呢啲說話你已經屌到佢仆街

女都驚跑輸？香港地男既收入唔高就會比女屌佢唔上進做乜唔搵多2份pt返夜校學姐，女既成世唔返工都大把狗公養啦

點解唔試下襯後生離開香港去第二道生活,例如WH咁.話唔定會有意想唔到甚至更好嘅改變呢.反正留o係呢道十年二十年都可能過得差唔多,再加上政治氣候越嚟越唔明朗.
利申 同你一樣係做飲食

巴打搵幾錢一個月

咁咪去做囉

唔讀書係咁嫁啦

中學啲老師應該講左幾百次

移民

有啲人想讀好啲書,上堂好留心咁去聽但都係讀唔好都唔想㗎.如果呢個世界係有書讀就個個都成功就唔會有人係藍領啦.

中學啲野 智商正常肯努力就有收獲

無話讀書包成功

但讀書已經係最公平向上流動既機會

唔計屋企有錢 正常人有咩機會係好過讀書

可能大多數人都鐘意（？）
但我唔鐘意屌人廢 無論男女
廢只係相對既 只會立於更不幸 更唔開心 成為惡性循環
只要你比以前既你進步 又何必人比人比死人

人人都咁醒咁有遠見

咁呢個社會呢個世界就唔洗分上等下等人成功失敗者

利申廢